白蘿蔔湯定青紅蘿蔔湯多人飲D?

白蘿蔔排骨黃豆真的好喜歡~~不過好像白蘿蔔湯做例湯很少見.....是少人飲?還是不好做呢??

白蘿蔔梗係拎黎整牛腩啦

白蘿蔔吸味就叻，出味真係要靠紅蘿蔔